[求救］iPad 9.7吋 有咩藍芽鍵盤推薦？

買左iPad 9.7吋，有無藍芽鍵盤推薦？
上網搵好似得iPad Air, iPad Pro有兼容既keyboard
想返工用 求推薦 謝謝

我放緊k380 bluetooth keyboard
有冇興趣？連盒

Magic keyboard